名采 20201102 星期一 蘋果日報

名采 20201102 星期一 蘋果日報

互聯網
6小時前
兩代人的偶像 - 陶傑

7小時前
港大管理層 - 左丁山

7小時前
你，準備好未？- 林夕

HKG報 2.0 fb截圖
7小時前
藍絲們，請珍惜尿片 - 馮睎乾

6小時前
霜降（七） - 李碧華

互聯網
7小時前
張忠謀 - 顏純鈎

蘋果發布會影片截圖
7小時前
兩塊錢買一千張臉 - 李純恩

互聯網
6小時前
只活兩次 - 邁克

FB（Alan Tudge MP）圖片
7小時前
《澳洲價值觀聲明》 - 高慧然

7小時前
亂入大選！ - 陳也

CY Leung fb截圖
7小時前
兩個教師，一般罪狀 - 古德明

7小時前
未食藥?! - Kitman

法新社
7小時前
風球（上）- 楊靜

==========

最Hit

11小時前
張竹君丈夫病情好轉 感謝教友代禱 網民留言：祝君安好

3小時前
嚴重抑鬱｜70歲老父配28歲智障母 港女遭欺凌家暴「我再無喜怒哀樂，不再恨了。」

9小時前
內地人臉識別氾濫 3D頭套破解系統 港專家：附加其他技術加強保安

3小時前
國泰大裁員｜末代空姐空少訴心聲「靚女唔等於係雞！」不道德新合約$10,800底薪兼變頂薪「高層減一年前線減一世！」

熱帶風暴艾莎尼，估計進入香港400公里範圍內。
35分鐘前
雙風暴｜天鵝估計掠過 艾莎尼直逼進入400公里範圍

9小時前
呂珊親揭四大傳聞真偽 拆解99磅皮包骨要着兩條褲之謎

9小時前
香港造字匠3｜渠王墨寶拍得住九龍皇帝 專揀旺位半粒鐘寫完即閃：「成個地球都畀我畫過喇！」

事主倒地被扯頭髪。fb馬路的事討論區截圖
1小時前
街頭爭執被推跌 男子險被捲入巴士車底

8小時前
港區決賽丨落選港姐蔡小蝶封后 張玥冇份三甲不滿：不是客觀原因

===========